其實呢個世界係咪 真係咁撚多專家

單單新聞
D記者都搵到個專家出黎問

係

應該係

利申：研究專家嘅專家

我唔係好認同

利申 研究研究專家嘅專家嘅專家

專家屬於咩科既品種？

世界係咪真係有咁多專家？
專家稱專家行行都有

咪又係宋立功

有無樣野係無專家

收嗲啦